虽然被子看起来相对较轻，但你应该把额外的重量考虑进你的毛毯购买中。最佳重量毛毯：使用我们舒适的床上用品，像婴儿一样睡觉| PopSci商业团队| 2021年2月12日|科普
地铁董事会成员迈克尔·戈德曼（Michael Goldman）周四建议地铁暂停购买100辆公交车的计划，并将这笔资金重新部署到地铁的站台项目中。地铁董事会对增加的债务表示谨慎，但给出了初步批准|贾斯汀·乔治| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
在风格方面，TikTok已经与沃尔玛合作进行了一次视频流直播购物试点，利用有影响力的人推动购物，展示了将视频灵感与消费者行为更及时地联系起来的潜力。TikTok与Whisk合作，在食品视频《莎拉·佩雷斯》（Sarah Perez）2021年2月11日《TechCrunch》上推出一项节省食谱的功能
目前，公司只有我们的行为——我们的喜好、我们的点击次数、我们的购买历史——来建立我们令人毛骨悚然的准确形象。新技术可以进入你的头脑。你准备好了吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|学生科学新闻
目前，公司只有我们的行为——我们的喜好、我们的点击次数、我们的购买历史——来建立我们令人毛骨悚然的准确形象，并估计我们下一步会做什么。隐私能与阅读和改变大脑活动的技术共存吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|科学新闻
他们能够在没有太多干扰的情况下购买武器并策划对该岛的袭击。关于古巴间谍、婴儿和电影制作人：古巴五人的奇怪故事|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月28日|每日野兽
当我丈夫和我要求看这份报告时，被告知我们可以从辩方以30000美元的价格购买这份报告。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
这就是为什么在1961年，酿酒厂最终决定购买该庄园及其毗邻的房屋。Ester Elchies，威士忌建造的庄园| | 2014年12月10日|每日野兽
而其他品牌则或多或少地从大型生产商那里购买桶装，而麦卡伦则从森林开始。威士忌酒桶对味道的影响到底有多大|2014年12月10日|每日野兽
顾客可以以全价购买冷啤酒，也可以以零售价购买暖瓶啤酒带回家。《女巫之家：巴拿马叛变的手工酿酒者》|杰夫·坎帕尼亚| 2014年11月30日|每日野兽报
人们不仅不再购买那些被称为书籍的旧式东西，甚至不再阅读它们！布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
他从富裕中得到了想要的东西，在他年老时筹集了一笔资金，足以为他购买每年600英镑的年金。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
如果不这样做，一些人谁后来希望购买土地可能会反对，因为记录的所有权是有缺陷的。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
因此，法院放弃了以部分支付购买价格为基础的规则。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
他也不能将财产出售给自己，也不能直接或间接授权任何其他人为他投标和购买。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯